[連仔入]扮工模式右邊評分依然睇到新POST評分

雖然入到POST都係睇唔到分別有幾多人正皮同負皮
但係都睇到個POST正皮多定負皮多
麻煩連仔搞搞佢 辛苦晒

PISH